痴線，煲緊可能係暫時係最好睇既gundam

痴線， 以前係電視，coco睇過幾集gundam00,本身諗住重溫下童年回憶，點知一睇就停不到，好好睇，機體又型，人設又正，歌又好聽，故事又好有深度，人大左，睇到好多以前細過睇唔到既野，依家追到第二季尾lu,睇完之後應該會好空虛,btw 兩季6首歌，除左op3,全部都好聽到傻

手殘自己禁左負評

呢幾日都重睇完1-2季同劇場版 真係好撚正
邊個估到呢套嘢已經成十年前 但係睇無數次都唔厭

洛奧 洛奥 洛奧 洛奥

真係好癲，套野十幾年前出，但係擺係依家都完全唔會輸蝕，甚至冇人贏到

00後無高達

吊，最深刻真係呢到，哈羅勁sad咁叫Lokon Lokon,男人老狗都忍唔住喊左，依家睇緊第二季，見到大校比個仔殺左都sad左，個仔第時一定會後悔

劇場版最尾真係哭能咗

你要改變代替無法改變的我

未睇，等睇完第二季，放新年假睇埋先

第一季真係好好睇，第二季拎左00R變左神

唉，幾時先有泊得住00既gundam出現，唔想睇完00之後冇野追

Re rise 算係佳作

孤兒仔本身有希望

奈何第二季係垃圾

你對這個世界滿意嗎
As for me I hate it

Lokon

都係uc雜魚機大戰好睇d

細個只係覺得好型，大個睇完全兩套野黎
我最鐘意係Stephanie 首friend ，剪頭髮個Ed

睇完先知，原來trust you係gundam 00既Ed黎，睇完再聽好有feel

海邊剪頭髮個意境真係好靚尤其佢地第一季仲係磨合中

第三季係咪最快要2027先出到？（2027先集合到聲優

係，大個睇番覺得好有深度，究竟呢個世界點樣做先可以冇戰爭，統一都冇用，睇a-law就知，只會變成當權者既獨裁，當權者想殺你就殺你

有第三季咁正？！

100畫都未有1點

最痴線係 00已經係十幾年前出

係lockon
Lockon Stratos

打漏左sorry

其實同泰坦斯一樣

呢套都好睇
但第二季主角威能太多
哈姆太郎又放生幾次

不過整體表現好

細心品嘗，呢套高達滲左唔少左翼思想
女性主義，兩個陣營入邊坐陣戰術指揮既都係囡囡
種族多元，呢個唔洗講啦下話，主角本身都係中東人，第二季仲有個奧巴馬總統
LGBT，提耶利亞
反種族主義，同為變革者既主角同奸角點樣看待同人類既關係
但係真係睇落好自然，完全無而家歐美果隻夾硬塞呢啲思想入套電影，搞到勁生硬既感覺

完全無接觸過gundam既想問 睇既次序應該係點

最深刻係沙慈篤灰害死人
同埋正規軍搞政變佔領電梯
睇返ALAWS軍人之間既對話
佢地深信自己既行為係正義
縱然有爭議既行為
「對方是反政府勢力，無需留情」
係咪好似香港某班人呢

睇完第一季25集，再睇第二季25集，total得50集

儚くも永久のカナシ相對上冇其他歌咁襟聽啫，又未去到唔好聽嘛

我就係睇果時覺得，吊咁撚似香港既，但套野十幾年前既喎，只可以講咩年代都有呢樣野發生， 無限loop，睇幾時可以出到黎

直接由00第一季開始睇 因為佢同其他高達系列完全無關

馬反後冇高達

武力介入

最後掉圍巾落地下型到
王女喊個下都好match音樂位

UC撚：元祖-》08MS-》0083-》0087Z-》0088ZZ-》0093馬反-》0096獨角獸
00/AGE/G復國/Turn A可以單獨服用

吹00理應無咩反對聲音，D負評可能係因為你話op3難聽

你真係唔識架喎

op3先最撚好聽

00op嚟講最鍾意都係ash like snow
個意景正到

同埋第一季角色都好似寫得最好
最鍾意無事做唔用gn x 用gn flag同剎那挑機
貫徹始終

仲有電池 lockon都寫得好

Tommy啲歌首首都屈機

ash like snow初時都麻麻
直到有次係utube見到有人剪mad
將GN flag vs exia嗰段放咗入去
成着歌昇華咗

00導演水島精二支持香港示威者

呢個我都覺得係，一直想睇其他三部機發揮
不過都係俾人屌打多清怪專家

I love you
I trust you

😂😂

感激

究竟日本人影響咗香港幾多80後90後
嗰種單純為正義為自由
背後咩政治理論都講唔出
就拋頭顱灑熱血

笑左， 幾貼切，Mr.無事做😂

以前玩PSP gundam用00佢都會播呢首

兩季8首歌至岩

00係好睇，但標輝正少少

00 係佳作，故事完整，bug唔多
基本係必睇
睇完你再決定係咪去追gundam 系列

短短地可以試吓睇08小隊先，之後再睇返uc公認好睇嘅有0080，0083
0079個節奏同畫風，現代人未必啱睇，你睇下wiki當了解下個背景就ok
你頂得到0079同Z，就直落到睇馬沙之反擊，睇埋Unicorn

輕鬆系有build fight s1+ova，s2 唔睇唔可惜
build dive s1 飛住睇，s2 係化腐朽為神奇嘅佳作

其他嗰啲X、G、V、W你睇咗設定再決定

切記唔好睇鐵血第二季
完

限第一季

the origin 點跟?

最正依首ost 高達才是真愛

只有相互理解才能和平

睇哂先再睇origin，因為origin係補元翻整個UC世界
否則會哂咗元祖

最尾個女總統影射係預測希拉里做總統
講真00其實好撚重左膠味乜嘢當人們能夠入個chatroom就能阻止戰爭

相反睇zz，捷度嘗試精神感應入侵哈曼就真實好多
哈曼直接屌鳩捷度偷窺佢既私隱
其實有野心既人根本唔care溝通，相反哈曼只係想利用大家都係new type既心態收編捷度
(p.s. ZZ 係UC系列最撚多劣評既作品之一，但其實飛甩喜劇攪笑成份，ZZ悲劇果part係非常精采）

W都幾好睇

賴巴真男人

0080真係世界級 特別係當你睇左好多套高達
再返去睇0080 企係另一個角度睇戰爭
就會發現平時睇高達覺得主角開無雙幾型幾正呢種思想有幾弱智
可惜文戲永遠都係捉唔住市場

捱得過堆文戲會好睇
但好多人捱唔過

uverworld最好聽應該係呢首 講OO op最多識應該係呢首或者OP1

呢首都正

見到沙慈就好似見到港豬咁

其實果陣時睇有D覺得上校自己拎黎
打完仗之後 唔返去搵仔, 仲收養埋契女
俾我係安柱角度睇都嬲鳩

仲講緊00

好多人話W主角威能賣靚仔
但認真睇就知最冇主角威能係W
第一集已經俾量產機力奧打沉
高達俾人寫到性能咁高 但好多場都俾量產機屈機屈人海
由頭輸到尾咁濟

仲記得EW 萊茵用部量產機陪班主角玩不殺, 笑到我傻

最近重睇TV版
其實真係唔錯
只係啲女角大部分都係痴女
鍾意倒貼男人
莉莉娜不斷追住希羅想希羅隊佢（真實對白：希羅，你幾時嚟殺我呀？我等緊你呀！）
奈第一次見返薩古斯去飲酒
有意無意咁不斷Fing把佩劍撞薩古斯把佩劍
性暗示明顯到（你幾時扑我呀，我好痕呀）
莉迪就唔駛多講
我諗杜魯斯叫佢扮狗叫兼食埋屎佢都願意

其實換過角度
當W係《薩古斯傳》去睇
係有另一番風味
佢真係好正
雖然係參考馬沙
但活出自己風格
型仔唔講
駕駛能力超強
有勇有謀
恩怨分明
關愛下屬
疼惜妹妹
識得忍辱負重
仲有騎士道精神同原則
唔做陰濕嘢
但又唔係不忍左膠咁虛偽（電視版）
仲會為大義犧牲自己
比起五子更加似主角

當佢得一季都有佳作水平

流星王子

00搞到我買左好多metalbuild

唔睇seed?
人設 歌 機體全部都好出色

佢同特列斯 撚哂咁多人
亦得佢一個知道特列斯諗咩 所以拒絕單挑 係得5飛ON99 咁鳩到EW

W反派係最高明 又有魅力
5部高達以一敵百都冇用
特列斯用政治手段呃佢地親手殺死鴿派再推堆鷹派上位真係幾精彩

兩師徒玩殘全宇宙

五子由頭到尾都係棋嚟
好彩杜魯斯本身唔係咩邪惡魔頭
薩古斯直情係英雄人物
如果唔係
佢哋個世界靠呢五子就收皮好耐

各位師兄知唔知邊度有全集正版blue ray download

OP3同樣精彩喎
全OP都極好聽

你當雷霆宙域死㗎

想當年係高登 開頭冇咩人睇, 到後黎集集爆post, 集集等生肉等熟肉

跟本oz果班先係主角

睇埋gbd re:rise啊, 神作

比人笑話似彈珠人

近年冇出色既gundam ar ma

最鐘意FLAG

OP3好聽喎

拎咗自由之後變垃圾

flag個機設真係近年黎講個人最有感覺㗎雜兵機

因為女角樣靚身材正
歐美電影鍾意揾男人婆演女角

同好
Overflag Custom，豬茵Flag

變革香港

上年睇返都好深感受
港豬沙慈

小眾 不過都好精彩

睇咗0080未？

W真係要重睇，到而家都未分到邊個正邊個邪

除咗啲閒角
主要角色基本上係無分正邪
總之就係戰爭發生
幾個陣營嘅人各自用自己相信嘅方法
希望可以帶來和平
成件事唔係一場正邪之爭
比較似係一場戰爭哲學信念上嘅競賽
最後呢場競賽表面上係莉莉娜贏咗
實則贏家係杜魯斯

個傭兵薩祖斯好尾機 戰爭狂熱者

劇場版先係笑話，面對一個傾盡全力既未知種族壓境，有部理論上可以一星期全殲對方既ms，兩軍打到士氣崩潰玩埋神風，解決辦法係開機衝入對方本陣坐底傾計

睇左3次

無論對uverworld定00都係代表曲

呢套野都已經睇過4 5次 呢2日又想睇返 想知邊度有得睇返？

myself

真正做到反戰嘅思想

想問邊度有得下載嚟睇

00一向高達世一 係uc撚不願面對

咪on9喇 剎那都係講如果傾唔埋就要武力解決 傭兵就係好例子 左係邊撚到

依套動畫停更？
睇到佢第二季講地球有個宗教就無再更新

其實直到雞蟲射唔中都仲幾好睇
嗰吓我都同佢一齊𨳒咗出嚟

當時既高登仔見到D機設己經咬定左係垃圾, 勤你都係唔好再提

唔係講笑 00啲bgm全部都正到仆街

I love u
I trust u

直頭走咗去買伊藤由奈隻碟返屋企聽...

俄羅斯熊同佢個仔
佢個仔仲要親手殺左佢

鐵血唔開第二季或者睇到40集左右當佢完左都可以嘅

抄fmp 既
收皮啦

可惜Tommy 唔再出歌

我係條女邊會原諒到上校個仔，非親非顧都對我咁好，你個不孝子殺埋自己老豆，我唔斬死你都對唔住自己

不過傳統上高達主角方女角最後都有聖母屬性，整個冇嘅得唔得

始終seed都係最top個套 冇之一

嗰時聽trust you聽到喊

seed後無Gundam

我電話鬧鐘同聆聲都係一直用佢

熊叔真係一家英烈

如果鐵血唔係第二季，呢個標題講緊嘅可能唔係00

估唔到仲有咁多巴打認可大半部分嘅孤兒仔

你講緊乜？鐵血得25集，邊到黎第2季？

鐵血係衰係最尾左右個5集
前面鋪個d plot都叫講好睇嘅
點知叫結局咁on9

正宗歌紅人唔紅
以前夾band佢啲歌首首都識彈
當年銀魂首Pray超驚艷

打個比喻
就好似睇三國演義睇到劉備請到諸葛亮出山後，係新野俾夏侯淳燒死晒咁

你錯喇 佢好紅 但結咗婚生埋仔就冇哂聲氣 同YUI 一樣

YUI 就算佢e家間唔時出返黎 都冇以前咁

變革者香港

同佢啲歌比佢本人真係唔算紅 好多人都聽佢歌但唔識佢

點會唔紅呀
Tommy February
Tommy Heavenly
The brilliant green

全部玩得掂又有op ep唱下
係收山收得早啫

00真係好睇
不過個別人物可以再深入d探討
E.g. 哈利路亞 （season 2佢永遠都係得果句對白）

一開始個時d 人仲話佢彈珠人好柒

都有嘅，超兵咪就係男人婆嗰個位
露易斯咪就係嗰種由港女轉成獨當一面嘅人

00呢套野真係好多撚勁

後面套age有啲生不逢時，前面套00太勁
如果而家先出，同埋個age系統唔好咁外掛，打兩吓就自動開發咁痴線，評價一定好返啲，至少唔係冇人討論嗰隻
Age個故真係代代都有重點，重要唔單止係主角，係每個重要角色都有（不過女主角唔算重要角色，只係生仔工具）

同埋傾嘅前提係要有武力，唔係就只會好似中東個國家畀人玩

呢個係源於當年Hero姐嘅惡搞

你又啱喎

唔支持35＋就係藍屍熱狗
要打壓

Gundam Seed 後段
同 Destiny 13 集之後

基拉一行啲行動
正正講出
我有拳頭我話事
唔洗講政治理論

政治線係得Destiny 議長叫有啲

阿雷路亞係真係好可惜
佢身上有嘅探討位好早期就講完
搞到後期淨係可以做trans am電池

國際跣港奸咪呢種人囉
明明無bargaining power
但係去打個卡就可以眾籌幾百萬
撚化班肯俾錢嘅人
必要時仲可以幫外國對住香港做pr

2代嘅 羅馬利 算唔算重要呢
2代睇埋去係軍2代同間諜爭女嘅故事

阿西姆夠真實
要證明自己無異能都夠打
條綫係好睇嘅

搵套無人講既講下
MS Igloo “一年戰爭秘錄” 同埋 “默示錄0079”
呢套野一定唔算係好好睇既
但如果鍾意睇悲劇都還可以睇下

套野既係講0079年代 自護視點
之後既”重力戰線”就係聯邦

首先講左最大敗筆先 3DCG 好多人唔鐘意

優點都有既

都叫做短篇 全部3套 都係講緊9集 24分鐘
雖然叫做based on 0079既劇情
就算唔係好清楚背景都對內容唔算好大影響

內容簡介就係一班無被採納既機體同駕駛員
由於戰爭唔夠人 被強制集埋一隊雜牌軍
每集都有棄子既悲劇短篇

呢個系列只建議睇 “一年戰爭秘錄” 同埋 “默示錄0079”

通常啲人會用來同08小隊比 話呢套唔好睇
咁真係無得比 但如果咁岩睇到無野睇 都不妨一看既

ヅダはもはやゴーストファイターではない

個人推薦高達系列如下
0080口袋中的戰爭 08小隊0083 00 W unicorn Z
buildfighter第一季

Seed 系列 唔太建議未睇過高達就直接食用
比較中二 除非 鐘意無雙 英雄主義 搶人老婆
靠老婆開天辟地 搶埋第二季主角戲份既話都可以睇
睇埋背景資料同設定就會令人卻步
好多動畫無講既野令到呢個系列有啲爛

00真係最好睇，冇得輸

X唔駛睇，浪費人生
G作為香港人算值得一睇，感受吓當年香港係國際上嘅影響力，咁先知道港共有幾廢
V就鐘意UC系列再睇

W係一定要睇嘅好野
其實水平唔輸00，只不過動畫技術方面真係相差太多年咁解，但未有seed之前個當時W個評價等於我地對00個評價

00有嘅野W都唔會少
大圍故事上W個重點唔係「對話」，而係現實上點做到和平

希羅（人稱背心仔）由殺人機器（應該真係歷代高達史上最適合用「殺人機器」黎形容嘅主角，某程度上仲癲過三日月）成長到有感情有理想有以生命作代價嘅堅持

唔睇主角都可以睇下特列斯同傑克斯各自嘅政治思想同手段，每個人嘅行動都好值得反思

00同gundum seed邊個好睇d
剩係睇過seed

咩神風
ELS本身就係靠同化
同埋ELS根本唔知會傷害到人類
因為佢地之間本身就係靠咁樣溝通
啲ELS成套野本身只係想黎同人溝通，但方式錯咗
係ELS嘅角度就好似你同人say hi但對方突然一炮車埋黎

漫畫依家上返宇宙好好睇

莉莉娜其實係笑鳩緊希羅唔敢殺佢
莉莉娜兩隻手可以各自稱起一隻200kg的獅子，我係希羅都走啦
一陣莉莉娜痴線起上黎就自爆都走唔到

本人都好中意00
但其實00第一季已經完左
第二季lockon多左個細佬技術一樣咁勁都好奇怪
4部機既4個特色淡化左，架架火力都勁高
00R更加毀天滅地，比突自仲勁，地圖炮秒戰艦、精神感應、量子化、無限trans-am，完全冇左劍機既特色
劇場版直情扮都唔扮，4架機都用地圖炮掃射算，00Q出得一陣做左對講機就完左

屌
呢首先好聽
好中意多變化少少嘅j rock

漫畫已經癡咗線

《冰結的淚滴 Frozen Teardrop》劇透

OVA嚟講都好受歡迎
仲要令我地每年聖誕都紀念巴尼
都幾有影響力

不論seed定seed d都好，只要基拉一拎新玩具就變垃圾作品

大個左先發現gundam 係黑警係保皇狗

兩季過去，個中東公主仍然一事無成都幾諷刺
單靠無力嘅外交就係咁

除咗op3??????

謝拉特 射個下賠了夫人又折兵 之後仲死埋

當年機設一出仲笑鳩佢彈珠人

08小隊笑而不語

成個世界觀入面最勁嗰幾個都俾佢打殘哂

Ova先正 感覺奶茶係gay的

其實高達主軸都係溝通同反戰
但咁理想 現實應該拆唔掂
可能因為咁多數用new type聊天室表達
Eva就變橙汁
最近睇巨人都有講溝通
互相理解係日本動畫漫畫探討/追求左好耐既野
無奈人類互相理解近乎係無法達到既事

seed 系列真心係得d機體叫做搶眼
但個plot唔掂

鵝呢話gundam達

99%瑪麗
1% trans am

一部多魯基斯>>>>>主角啲奇撚怪怪高達

羅馬利好似好重要，但其實冇咗都唔影響故事發展

生仔工具

當年俾seed蓋哂風頭

而家先出應該會紅到

其實uc打後最好睇既
係鐵血第二季16集前

你當re:rise死㗎

冇得比，00完勝
用seed黎比is悔辱

UC以外都唔係高達

Orewa gundamu

聖誕嗰日MBON有巴尼場
四隻巴尼

睇邊套啫，Z/00/W咪唔係

細個覺得第二季好廢
無曬第一季啲國際關係同政治影射
脫離曬現實變番一般機械人動畫

大個再感受多次，覺得無第二季
故事根本唔完整
天人都只會係恐怖分子，唔係變革人類既組織
成個故事會少左層次

W算係唯一一個唔駛靠呢招
雖然原先設定諗住卡特爾係有開chatroom能力嘅newtype，但cut咗個設定

所以第三代冇女主角

邊有到而家都好紅

細個睇覺得lockon話好憎恐怖份子，但明明天人都係

OO如果完全無睇定預告既話最深刻估唔到嘅係肥德爆甲變瘦徳嗰一下(當我無知).

三兄妹有時都覺得比較多餘,當時諗係咪想食住seed 三小強setting

OO始終型嘅都係OOQ/exia repair

Btw~G 明鏡止水才是王道

講返戰爭本質係殘酷
近代太多英雄片超級系，主角又鐘意聖母上身

第一季好喇

Hero姐果時真係勁到港台中3個地方都識佢
李瘋子 電視姬 電池 lockoff

我記得當年好似俾人話唔好聽係s2 op2喎 啲人話好冇feel

果時A LEVEL, 個個星期都追，係唯一娛樂

主角唔係唔死得
而係比飛彈針插咁撚樣死
仲要比隻垃圾臭雞執人頭
智力擔當既拎咗巴力後智力崩塌式下降到智障人士程度
一直諗佢有乜後著，結果

我到底睇咗啲乜柒

五飛果套我都BUY既
莉莉娜果套完全解除武裝既和平究竟係咪真正既和平
呢D和平出現之後士兵既去向 呢D問題

W雖然2極 但真係少有探套和平係咩既作品, 我覺得比起其他系列既單純「戰爭=唔好」更加深入同有意義
特列斯同撒古斯果套要大傷亡到所有人都怕左戰爭拒絕再打仗
莉莉娜果套天真過天真嬌相信人類既完全和平主義
到EW 桃樂絲串鳩D人提出 係所有人企出黎自己爭取既和平先算真和平

另類D既仲有
白色獠牙 果套獨立畫地為牢(河水不犯井水論)
就算OZ 係用MD 去取代人類傷亡達至另類和平 (無人死就係和平論)

咁就十年

前排重睇00，政治格局大脈絡好清晰，但法國人物描寫其實幾片面，純粹得濟。善人好善良，惡人就好邪惡。剎那贖罪 lockon報仇 lockoff溝女 蒼月昇統治世界。尤其00角色好似冇性慾，就算片桐對住艦長都搞到守齋戒咁。水島簡化咗堆感情描寫，畢竟主角gundam meister要拋棄七情六慾，成套00對內對外都好友善好乾淨

比較下就發覺seed雖然政治脈絡簡單D，但人物矛盾豐富好多，惡意善意可以喺同一個人身上交集好幾次。芙蕾溝仔 阿斯蘭對條條女都溫柔 真飛鳥發老脾 莉古絲就一句心理描寫都冇。seed既角色描寫仲接近富野喺元祖Z果陣，阿寶逃避 嘉美尤出氣，想生存想扑野亦想救朋友，後嚟先一步步被成長。可以咁答你，有D野係seed俾到你而00唔得

順便吹奏下，re:rise喺我心目中地位高過00，簡單講就係人物更加有血肉，政治格局只係背景。有一幕監督綿田話用高達嚟表現一個角色想嘔，睇完果幕會感受到咩叫機械人動畫。會明白到seed ed既機點解會咁殘，00 ed既機點解會開花

證明你根本冇認真睇

高達係用卡通包裝既政治劇情戰爭片

當seed死？

編劇直接話主角係二流機師

話一流嘅駕駛員可以避開魔劍

孤兒仔戲入面比強權迫害 戲外比編劇迫害

Seed係00後？

師兄講得好，seed其實根本就係一班年輕人做主角，角色行為唔成熟反而係更加貼地，即使年紀比較大嘅角色(瑪琉，穆 etc)，劇情都會展現出佢哋一邊要為生存做決定一邊又要照顧班細嘅兩難。反而00 同W角色嘅生世遭遇，好難有人現實真係經歷過同代入到

発表期間
2002年10月5日 - 2003年9月27日

02

當年呢套比人屌到HIHI

講緊套野個名叫00呀

認真討論換黎on9回應
證明連登仔睇動畫都係爽完就算

留定名睇班UC老屎忽入嚟咬樓主

佢細佬原本係反政府組織 用開廢機 依家比佢揸高達 仲要有哈佬輔助 咁想問下佢有咁嘅實力奇唔奇怪？

Ash like snow世一

白色療牙嗰套先係現實而家嘅和平

age好似睇左第一集一半就無睇到

唔識講

唔知係咪因為個靚仔所以代入唔到？

仲有一個主要因素就係連登屌撚到我都廢事再用人生有限既時間去睇

但第一部個個build模型我又覺得好好睇？
一直都唔撚明點解第一部唔作落去紅頭髮個異世界係大人既高達世界咁樣咪可以大小通吃。之後出個D第二部第三部第三部真係好撚後悔浪費左時間...

仲有劇場版

仲有
沙慈：就係你！搞到世界好唔和平！
剎那：你係講...你和平就夠？

果下我

禾呢哇Gundam躂

age個3D打印技術又係痴線

W 以前細個當偶像劇睇
大個睇返其實講既野好貼地

對比 00 太過超現實，反而好難想像

00嘅感情世界唔係冇嘅

沙池同露易絲
兩個超兵
艦長同個科學家

就算唔係講愛情，講親情都有俄佬對瑪麗同對親生仔，帶出親情同係咪親生冇咩關係

沙池由一開始咩鳩都唔理到最後坐上0raiser都係佢嘅成長
露易斯死全家最後因為仇恨加入A-Laws
瑪麗由兵器成長到有感情嘅人

不過有樣野係seed先有
就係臭雞
咁多代高達真係諗唔到有邊套真係夠膽畫一個真係可以用臭G黎形容嘅角色
不過咁先夠真實

同埋MD 先係現今軍事趨勢
D先進國家都開始研發無人機
無平民死 = 和平

第3套我睇咗幾集棄咗, 完全冇動力睇落去
頭幾集好hard sell成日講: 哇 Gunpla好好玩呀

第2套打拳頭交已經麻麻地, 有第1套加成同埋成人版班長先睇得晒

咁lockon都有halo
如果求其搵一個渣高達都有同變革體打既實力，咁一早用一堆舊機打嬴左啦
而且GN-X除左冇trans-am之外同第二、三世代高達差唔多，求其偷到一兩部再+正義女神F星水女神F都打贏晒reborn隔離D垃圾，洗鬼打得咁辛苦

08小隊先係最好睇

係 基拉核爆都唔死 好撚貼地

笑到仆街

係呀係呀 核爆呀 真係核爆真飛鳥第一個陪基拉死

其實有講過班gundam meister嘅技術唔高
一直都係屈機體性能

劇裏面唔靠機體性能而真係勁嘅得傭兵同無事做

SEED世界第一

仲有 第二季點淡化？得肥仔機同00高火力 狙擊玩下浮遊炮叫高火力？艾里昂斯仲衰 得把手槍 得閒做下電池又係高火力？

去到劇場版 邊到四架都係地圖炮？先唔講00q只係開過一次巨型光束軍刀 人地咪講緊根據應對ELS而作出左調整 仲要變型機多數到係高速打近戰 得閒先開一兩槍 邊到黎嘅地圖炮？

咁唔差在講埋seed嗰時機倉門都冇直接食神盾自爆都冇死又好貼地

唔好咁樣衰啦

一朵花貫 穿1 2 劇場版

v高達嘅卡迪珍那，0083嘅妮娜同芙雷嘅臭g程度差唔多

第二季4部機既最終決戰仕樣超高火力好冇
劇場版真係四架都係地圖炮，你睇真D先

成個第二季一直比人屌打喎 唔係靠Trans-am一早比變革者全滅啦

公主第一季係左膠 覺得武力無用 走去阻止剎那 第二季個國家都無埋先至醒覺 各有各做 佢首歌係世界到都有人開始唱 去到劇場版佢都無阻止到用武力 係一個好大既轉變 同埋係同剎那和勇合一

首先最終決戰得兩部機有份打 細佬有地圖炮係真但阿魯耶冇 你睇真啲

飛機左右兩大碌炮都唔計？

0083嘅妮娜都未到利用返轉頭
V嘅卡迪珍那真係唔識講，似痴線多啲

w希羅幾層樓跳落街輕鬆落地冇事？
unicorn公主玩冇降落傘skydiving？

你係都要搵啲誇張位嚟講有意思咩？個個係到認真討論，你就係到玩膠串嘴。
邊個樣衰啲

但你睇完都係會覺得佢係冇撚用，真係做到野嘅都係剎那

你都幾片面 天人4人個背景咁痴線 所以先令到佢地目標一致 點同seed成班細路堆埋一齊比呀

為咗前男友開槍打現任男友喎
都好臭g下嫁啦

你就真係笑話

動畫第二季悶到仆街

咁就叫地圖炮？

只係覺得人地講一句核爆都唔死你就即刻發老脾所以先講多個例子

btw從來唔認為劇情嘅野貼地等於好
要咁劇地，每日嘅人生夠哂貼地啦

你當綠色小背心流架

肯用時間去鋪一條沙慈線已經世界級

其實就算係果個年代，動畫篇幅已經開始精品化，用篇幅去鋪一條表面上長期唔關事既線，會俾觀眾屌都唔奇，真係要好有信心同肯冒險先做到

其實係變革者放水 囉黎有藉口不斷鎮壓 on9睇就話00r無雙

佢一碌就有一架勇者式大炮威力喎，有兩碌

最後個仔仲有機會洗白
屌

冇
暫時得00由頭到尾都好睇

背景痴線同佢地角色心理描寫多寡係兩件事，真飛鳥一樣係戰爭入面死全家，但佢有冇變lockon？佢一樣想扑野想有屋企人想報仇想發脾氣。00既角色就係成熟到唔似人，人本來就有好多面向，唔係有目標就成仙

有人生目標係咪就唔可以有私心有惡意？想光復香港係咪就唔可以睇高達砌模型？馬沙背景唔癡線咩，佢培養拉拉都係為咗揾老母替代品，推石仔落地球送T骨俾聯邦都係為咗揾阿寶搞基咋，馬沙都係成個高達系列數一數二幼稚

lockon幾多歲 飛鳥幾多歲呀

佢人設係幾正
唯一敗筆係對剎那既台詞好多都勁gay

首先根本唔係核爆 劇中有畫面特寫係熄咗核子爐。基拉打亞斯蘭點解冇立即炸死正傳外傳都有解釋過，之後點解冇熱死都可以從佢降落大氣層嗰段解釋。真正最bug位反而係穆中陽電子炮嗰段。

明明人哋劇情講咗，佢自己唔留心睇，又要係到串嘴，我先俾幾粒膠佢。大家都係高達fans，有人鐘意劇情多啲focus主角成長，有人鐘意劇情多啲focus點樣終結戰爭達致和平，根本冇需要踩一套讚一套

咁唔靠技術既，偉達挑選佢地既唯一條件就係夠中二病

今日の私は、阿修羅すら凌駕する存在だ！

黃小姐好大波

好似真係講明人格同背景先係最重要嘅原則

題外話我覺得Z尊尼死得好撚慘
明明ZZ馬士文仲柒過佢好多，但係死得咁有型

反社會人格，咁懷才不遇既連登仔當之無愧
如果天人全部都係連登仔既我一定跳game

我明明數埋馬沙出嚟。。。馬沙幾歲呀
舉多個反例，剎那咁後生點解佢唔學凱婷食十枝煙？唔係夠老就事事俱圓，李柱銘80歲你唔當佢神咁拜？人再老都有唔成熟既一面，有原則亦會有私心有惡意，有唔同面向一個角色先算立體。當初高達就係咁先出名

最後過集 岀翻exia起歌過到真係起晒雞皮

呢d要夾天時地利人和

其實邊度可以睇返

ZZ係衰在將高達變成超級系

補link
避開O gundam橫斬過下腳板底仲要伸爪岀黎爪地 啲細節位

gnx 出場

其實女王同班細佬首歌都好好聽

ZZ碌炮咁重火力哈曼可以硬食
十個普露複製體渣量產qubuley俾癲婆秒晒
馬士文支玫瑰勁到彈得開捷度

加埋劇場版個先完整
第一、二季結尾都有為「即將來臨既對話」鋪墊
剎那心中朵花又係去到劇場版最後先pay off
仲有剎那同皇女條線要去到劇場版相擁先完

高達00唔係得50集，係三部曲黎

好鐘意第一季最尾實體劍對金吉姆
當敵人都有 GN Field 嘅話，殺那就係佢哋嘅最後皇牌

懷念hero姐d惡搞

Stereopony 首op 好好聽

一路等梗佢想講乜
無睇小說
第一季勁寫實
D金屬聲

好聽wor

個科學家咪就係片桐，晚晚對住艦長連打飛機都唔敢

其實我論點唔係冇感情，而係面向少，就算有都太乾淨。沙慈冇對過其他女起色心，片桐冇扑過艦長，二千次男唔係著人舊鞋。哩D野唔只元祖 seed有，連age都會寫。當然兜返轉頭，如果沙慈出軌就算互相理解都冇撚用，00個主題會崩潰

00之後真係冇咩高達好睇
uc爛尾(我自己覺得啦)
nt變咗超級系
age眼高手低+畫風問題
鐵血第二季唔使講啦
Thunderbolt反而幾好睇

妮娜係賈圖ex呢個設定係後期格硬加上去

卡廸珍娜係沉左口罩佬船同保命先走去贊斯卡羅
乜都唔識嘅大小姐跟住胡索班友行動一定冇運行
同埋口罩佬廢到喊, 只有幫佢上位先至可以晌贊斯卡羅立足

打漏咗，正正係有臭雞先夠寫實。而00為咗令互相理解個主題成立，套野del走哂D臭雞，最賤已經係王留美

你咁講芙蕾都係乜都唔識大小姐仲要啱啱死老豆，唔靠基拉大天使號沉咗十世，命仔一樣保唔住

第二季開始變超級係，00R打晒其他做戰艦個trans-am粒電池

仲有gundam BF (BoyFriend)

第一季開雙核都不知幾撚勁
打到斷手斷腳開 trans am
第二季開雙核都比阿寶屌打，是咪 onL79

其實鐵血真係好撚正
個編劇到底做乜撚野

不知幾撚正。樓豬話唔好聽呆撚左。
D畫面又型棍又有動感又有意思

成套野最撚正係OP3 WO清

re:rise我真係覺得唔得

機設已經好奇怪
用黎出模型既主角，正義格機冇撚用，SD變龍咁做乜唔一開始用龍，女人自身仲勁過部MA

人設仲衰
男主同個細路個心理陰影廢到，一個屌虛擬女屌唔成，一個就係唔知點解覺得自己好撚垃圾，但唔唔夠大叔廢，個大叔仲要係大人年齡體格，但係自私自大自我中心小學雞心靈同性格，個女人直情係AI黎

對上一次有個情報係lockon返生.但又冇左聲氣

有冇高清link?

但要捱左之前個套先 續作救翻前作真係少見

完美聯邦 偽高達

覺唔覺00Q吹得太勁，電影版又好似無出全力

Zeta、馬反

口袋中的戰爭

00都有好多缺點，哈利路亞條線收得好差，睇得出去到後期作者直頭棄左佢。仲有劇場版直頭係垃圾，當黑歷史算。

不過00之後真係冇一套正常

睇粵配先好笑
剎那大叫果下變番官野

好記得玩機戰有一關殺那話希羅唔係 Gundam
去到最尾都係話佢唔係 Gundam
所以叫佢成為 Gundam 吧

會唔會其他人都聽唔明

其實跟時序睇就差唔多
0079>Z>ZZ>馬反
0080>F91>0083>V>G>W>08小隊>X>turn A
seed>msigloo>00>age>unicorn
bf>bft>g-reco>gto>鐵血>thunderbolt>bd>re;rise
highlight左既係UC世界觀

但個人覺得由最近代作品開始會易入口d
鐵血>seed>00>age>unicorn，其中seed同age都係reboot緊舊UC既作品

睇完unicorn對UC世界觀有興趣先返去睇舊UC
0079>Z>ZZ>馬沙之反擊

然後有大量支線
the origin係0079比人腰斬左既劇情，介紹返馬沙既身世
0080>0083>08小隊，都屬於同一個世界觀、相近年代既作品(好似90,92,95年)
msigloo、thunderbolt都係預你睇完主線之後單獨睇

舊UC主線之後有新UC
F91(>crossbone)>V，都係UC世界觀，但故事已經同舊UC無關

如果竟然對UC無興趣
G>W>X>turn A>G-reco，各有特色，尤其turn A，文藝片黎

最後有模型系列
buildfighter>try>build diver>re;rise，高達既定義又被擴闊

我覺得劇場版好正

各有千秋啦
高達寫呢啲on99乜都唔識嘅大小姐係寧舍到肉

究竟貼地定義係咩先 先唔講高達呢個系列係咪現實向作品
拎W話主角唔貼地 我仲覺得合理
話00主角經歷唔夠SEED貼地我真係得啖笑

角色設定
剎那係中東邪教童兵
基拉係讀讀下書為走難上武裝設備 上埋艦做埋英雄
邊個貼地D?

就算W 希羅都係僱傭兵出身啦
都廢事講埋 戰鬥信念, 行事矛盾, 同D主角威能問題

仲有係你自己拎00同W黎比較話SEED貼地D 到依家又話冇無需要踩另一套

覺得係一首唱得好激情嘅悲歌
呢首有無中文？
聽講中文唔知搵咗邊個唱
佢 on99 話要唱得熱血 D，心諗悲歌嚟喎

I Love you I trust you~~~~~

鐵血果種真實系打鬥真係好正
最尾由流星號miss咗破滅魔劍真係開始覺得會bad end

Lmmm

咪係囉 仲有菲特對波睇

熊叔唔會想佢殺左自己親生仔啦
佢都知咁做於事無補

真

而家睇翻Age原來算正常，係個3D打印

前面都唔係特別好，地球編同MA編好似兩個故事咁，跟住又隨便暗殺駕駛員，觀看體驗直線下降

一響前奏就扯旗

我想ANEW返生多D

講配樂黎講00 首首都係咁屈機

一聽到音樂已經自動腦補

講緊thunderbolt

第一季超級系
第二季無厘頭

最尾唔係話"我收回之前講既野 原來你都係Gundam"咩?

第一次開transam

flag

第一次開TRANSAM 真係睇到出哂水

好正

sorry in新機動戰記we trust

所有高達都係用嚟出模型既，睇佢點置入故事姐唔想劇透未睇re:rise既巴打

I LOVE YOU~
I TRUST YOU~

08小隊 馬反 Z 0083 0080

鐵血第一季其實OK

因為個編劇叫黑田洋介
睇埋谷口悟朗+黑田洋介嘅無限的未知
仲驚為天人

依家啲乜鬼gundam build fighter出嚟為賣模型多完全唔吸引
反而00真係令人睇完又睇，雖然已經係10年前嘅作品，但入面嘅內容仍然好深刻，尤其係沙慈，由港豬進化到下定決心同剎那一齊出去，仲有佔領軌道電梯。
呢啲一一都反映緊被圈養嘅人，對ALaws嘅暴行充耳不聞
仲有利保遜被迪尼亞夾硬用偉達對話，但係佢完全唔care等等

Daybreak's Bell先世一

哈利路亞條線麻麻同意，個角色真係無乜發展同描述
劇場版又未到垃圾嘅，無咗佢成套野個劇情同中心思想就唔圓滿，一定要有，但戰鬥場面花到仆街就另一回事

rerise算係咁，高達嚟講算近年佳作

有中文架咩
一開頭namida 係有聲

可能佢後面真係有番少少深度
但係佢頭10集所有人性格都好小學雞，D劇情又玩泥沙咁，睇到好尷追唔到落去
雖然小學雞又玩泥沙係BF既通病
我全部高達動畫漫畫都睇過，就係re:rise同G復興頂唔緊

真裸體聊天室

同埋最主要係BF D人只係打緊機，個個打機打到中二病咁，仲肉緊過死老豆老母真係好尷，完全係幼兒化左高達咁

rerise睇多兩三集，之後嚟了

原來調轉咗
希羅話剎那唔係 Gundam

L’Arc~en~Ciel

你睇D貴價模型出咩高達你就知依家D高達真係好難頂
買開Metal Build同Metal Robot魂

精神病人

做乜唔斬尻死傭兵，搞到 Lockon 死

其實個故事背景好出戲，話晒都係打機姐，又唔係打比賽，都打到心理陰影呀死老豆咁款好尷

因為真係死咗人，其實唔想劇透咁多

G伏頂到頭16集 就好睇

打機打死人?

頂16集真係好痴線，依家D動畫先係得12/13集

完整超兵能力點可能避唔到浮游炮

前面真係要主線冇主線 要輕鬆又唔係輕鬆 唔知富野做緊乜
但16到收尾主線浮面其實唔錯既

求撚其圍死李瘋子
最尾剎那打無事做可能仲正

差唔多啦，點講都會劇透

鐵血的孤兒都好撚正班小朋友夠晒殘忍
但gundum d文戲有時都幾悶

我覺得剎那同王女唔多唔少係有愛情元素 第一季臨大戰前 托勒密成艦人有寫信 剎那都偷偷地寫俾王女到第二季尾輪到王女寫信俾剎那剎那發夢會夢到王女 中槍都搵王女 仲有到劇場版尾王女都冇同人結婚

現實中打機有人打死左會比人無限恥笑

我覺得第一季係哈路耶>洛奧>剎那>迪尼亞 洛奧單眼可以同傭兵五五波 如果唔係個死黑鬼阻撚住曬都未知邊個贏

點解洛奧唔開Trans-AM

呢排都重溫緊

好似咁啱之前開咗

陀懶浸

打打下重發現佢單眼屈佢死角

現實，即使大家互相理解都係唔可能停止戰爭

唔駛講咁多，近幾年高達可以賣模型賣到要排隊，無貨既就係re: rise，作為廣告係十分成功。
雖然last部機好核突。。。

至少熊仔都死得其所 最後都有懺悔 自願戰死都當贖罪
睇到佢話軍人既職責係保護國家 然後配埋bgm都有啲感動

原來仲有 12 妹

真係唔知，冇玩開平價模型
我陣係知D Metal Build出一陣就冇頂晒貨，仲要本身已經係炒價

呢套野陪住我考會考

緊係搵養女好D啦，背後有得屌
件仆街仔真係狗也不屌

無記錯剎那覺得皇女有d似佢老母
其實皇女幾正唔知點解d人唔鍾意佢
雖然係皇女 但係做皇女之前係平民出身唔離地
最大既缺點係左膠 連佢個fd都頂佢唔順
不過我覺得佢先係00入面
第一個用溝通互相理解既人
同埋佢個種對原則既支持 唔係個個做到
連走佬比人追殺袋住把槍都唔制

5g都唔係核動力機 嗰時未有反中子干擾器

天真唔講其他pratical社會問題，我用歷史話比你知，由哥倫布踏入美洲第一步開始到歐洲殖民時期結束，成個美洲淨係傳染病唔計衝突戰爭最保守估計死咗一千萬人
被電影既畫面呃完，呢個就係結局朶花背後赤裸裸既事實，更何況和平既種族？全星球移民過黎只係為左傾計？你真係會相信一個你對佢完全無認識既種族？
btw神風係指地球軍，你試下諗下你親人伴侶神風完，第二日政府同你講原來els係過黎傾計無惡意，唔係想傷害你個仔，方法錯左姐，你會點諗？els又同佢子民講地球人以為我地黎侵略既，誤會黎姐，陣亡既國民就一匹布抹左佢當無左回事，你又鋸唔鋸

皇女同剎那老母係用同一個配音皇女好大波

仲要夢想係老師一定好有愛心
如果佢唔係做皇女係做老師
一定係個好出色既教育家
連傻仔那都比佢教到變變革者

基拉邊L度貼地
完美調整者邊打邊改os
咁都貼地

3D printer小兒科 勁嗰舊係age device

套野最貼地一定係古魯謝

仲有沙慈間接害死左一個唔記得咩組織既人
提耶利亞又係講得好到位

條傻佬就咁話Seed貼地 我會笑下就算, 仲要拎00黎比

OO真係好睇，故事最完整。剎那同沙慈兩線發展，有唔同視覺睇個世界。

seed大部分都跟0079，唔差。係seed d爛到癲。

不過基魔同芙蕾條感情線寫得好好，一個食完女神後悔，一個就越嚟越沉船，到死都見唔到一面，遺憾美。

W主角無威能，基本上都無力左右局勢發展，到最後發現到自己既定位，正。

MB係原本貨少加質素高先炒，re: rise果d偷曬膠既平價模型都可以賣到bandai特登出套真人感謝祭，再加套ova，不過無睇開既應該無留意。

可以無睇過任何gundam咁睇？

00真心好
雖然玩到外星人
都無阻佢上神枱

00可以

mari 係c級 電池最多咪a級 點夠李瘋子打

你就真係垃圾 番去睇on9大和無雙喇

W

seed最適合俾中二病既人囉黎打飛機 4個調整者紅衣軍人 唔夠個新手打 新手一個carry哂成班垃圾

皇女係由一個阻膠變成和理非 你叫佢開槍殺人佢真係做唔到 但最後佢唔會阻止剎那咁做（第一季阻膠時有屌過剎那仲戰鬥黎做咩）最後劇場版互相理解 知道勇武同和理非係可以共存

最尾場戰鬥打到咁都唔叫垃圾可以叫乜。。。仲要個所謂對話完全冇深度，一啲共鳴/意義都冇都唔垃圾？

第一季我覺得還好 一開始伊撒古差啲殺咗基拉 要不是亞斯蘭衝去鉗走基拉 基拉已經死咗

亞斯蘭點會俾佢啲隊友殺基拉

其實第二季已經係
佢同剎那劇場版除左最後個下基本上無交集

你想點打 係咪剎那一個渣00 清全場叫完美 由首歌出黎剎那同世界意識共鳴變成先驅者 成班人去到最尾個下都唔想放棄 武士道為未來而沖去自爆回應番s2剎那同講句野 唔好為左過去而戰 而係為未來而戰

可能你話點解最尾咁左膠話咩對話 但剎那從頭到尾都係如果對話失敗就唯有戰鬥 而唔係打開雙手俾人任屌 對alaws 對李瘋子 或姐劇場版開始講天人都仲係到做梗秘密任務就知對話唔係一切 但係戰鬥前大家嘗試坐低傾下先

講起紅衫 阿斯蘭三姓家奴都可以做seed揸皇牌機 貼地

成套野最慘就係閃電條友俾阿斯蘭啲仆街害撚死

我覺得最痴線係穆用生命值硬接主炮都可以唔死 仲要只係失憶

舊版頭盔都飄埋係太空

黑田洋介係好勁既編劇

夾埋監督水島精二先生

呢首先最好聽

agger
細個心諗00裸體聊天室做乜勁 越大個煲番越有味道

Lm

嗰隻op令到套嘢變撚左做唱k小魚仙dklm

但好撚洗腦

水島精二做導演 真心唔錯

佢另一套樂園追放都幾好睇

返去重睇啦!

uc撚 seed撚最緊要有正邪對決 然後主角一個掃哂全部／打死對方大佬先叫好結局

智將突然變智障

互相理解/ 對話 呢d term
如果而家先出應該會比連登仔話係左膠垃圾作

第2季簡直香港人依家既影子wo

鐵血第二季真係好撚可惜 好有自己風格既一套
d機又係會hit

gundam seed先係

上b站睇返00啲彈幕真係笑死

尊尼累死哂啲拍檔都仲有Ace做

拉娜死於心理質素差
格寧哥死於奶油手賤
Four唔算拍檔
至於條女真係累死無得講

V其實唔差
點解冇人提/重溫播下咁

仲要揸咩機爛咩機都一路有新機換

呢樣真
mkii->Hizack->媽啦西->郭羡妮->拜亞蘭->獵犬

近排打G gen先認識鐵血
有啲想睇，三日月同團長既感情幾感動

00之後好似因為出左套Age覺得太低能之後無再追Gundam

最好笑係原本可以好似日扎咁逃脫，結果講左句無人明既臺詞就捲入戰艦爆炸死埋

鐵血你唔睇最尾3集就得

佢有份些嘅build fighter都係佳作

同個痴線佬打咁多次都唔死得已經算係ACE

係囉對話失敗唯有戰鬥, 係有心戰鬥就唔會開部最強既00q去送頭啦, 連00q都無埋仲有得戰鬥咩
得D好聽既口號, 抱埋D不切實際既希望, 妄想對話可以解決到一個同你實力唔對等既race既分岐, 放棄自己最大既籌碼, 以上只會發生於創作同2014年既香港
明明香港人咁現實, 總會喺某D 地方上特別天真 明明人類之間都實現唔到互相理解, 總會覺得自己能夠突然同個你完全唔知佢底蘊既種族理解到

既然睇左第三，一定要睇埋第四部re:rise
你會覺得值得花時間睇第三部

得喇得喇最好就係剎那渣部00q掃蕩戰場 合哂你口味

因為前排買左switch隻g gen ray cross, 打完00 劇場版後先對佢有興趣
本身最鍾意W 系列, EW OVA已經覺得好正
尋晚上網睇awaken of blazer, 以為會好悶, 但由頭到尾覺得好新鮮 (打外星人), 同埋個結局都幾意想不到咁樣收尾拉字幕, 唔同EW OVA BBQ
最後剎那同ELS同化後識搵番公主個幕幾感動

利申, 無認真研究過, 當普通卡通睇

好似話其實兩兄弟去俾veda選中，但係計劃需要既係sinper,所以揀大佬。第二季要補返個射擊位先再搵細佬所以唔係求其搵

但係細佬一開始都比人選中既點解唔派去天使幫手，雖然天使有馮已經屌打

應該係細佬本身已經係其他組織人員，會有計劃洩露風險。veda選中唔一定一定要吸收入組織，能力上選中，但係性格同背景唔適合都唔會收。
但係第二季基本上係天人自己行動去對抗innovate，而且veda被奪取，剎那佢地用之前veda資料自己搵適合人選好正常

你唔怕戲透就睇下面喇

NT幾好睇，講人生存意義、快樂、痛苦，其實一深入講Newtype同精神感應骨架就好難唔超級系，NT都幫精神感應骨架寫左個唔錯嘅結尾

又變左轉送異世界
點解高達要搞呢D爛劇情

真係兜到，ok

其實冇左肥仔嘅鐵華團就等於一架冇煞車制嘅車，只係亂咁衝

邊止咁少，仲有獨裁政權同軍閥，中東童兵以及未來世界嘅能源問題，劇場版講埋要同未來會遇到嘅外星生命進行對話，而00Q就係對話嘅媒介。

唔止作畫音樂水準高，連故事背景都有大量現實世界而家同未來要面對嘅問題，但表達方式完全唔剋人憎。00四子設定你睇番wing五子設定又係定位食正女性市場。真係而家少有可以balance到故事同週邊商品販賣嘅作品，抵佢長做長有嘅

正

多謝分享！

積古斯真係主角黎架
留意下五子個名仲有積古斯
分別代表1至6

香港人就算有高達都係冇撚用

ZZ我個人覺得佢好睇嘅位同Z唔同，但就不斷有人將ZZ同Z比所以搞到ZZ好似好膠咁，但ZZ一路睇住捷度眾不斷成長，去到後來以為妮娜死咗，波雷又賣咗鹹鴨蛋，開始反省戰爭意義。每次哈曼想收編佢，佢都係先拒絕再講數再拒絕，想哈曼唔好沉淪，近代機戰將呢點表達得好明顯。

ZZ入面林友德冇睇錯佢，捷度係最識balance嘅new type，有強韌嘅意志但冇比new type能整冧自己，而且有能力同敵人互相理解。嘉美尤同哈曼一樣對馬沙太執著，但捷度冇，於是捷度可以包容佢。哈曼自己都清楚呢點，但仍然唔希望被拯救。ZZ最悲慘在於了解自己嘅敵人唔係同自己無法共處，而多數嘅敵人並非性本惡但明知咁都一步步被逼到兵戎相見。ZZ對我嚟講好睇係因為了解呢點。

同宇宙唔算異世界啩

Macross果種外星人

00我會理解為吸收咗wing設定再昇華嘅作品。五子設定同四子設定好似，主角都係無口但對戰爭有深切理解，繼而希望改變世界嘅人。成長都相似，不斷透過思考對話嘅可能性搵翻感情。

W有好多對戰爭嘅思考，政治同哲學用咗夢幻嘅機設同故事去包裝，而00就形而上得嚟比較寫實，有好多現實問題嘅影射，但處理得恰到好處唔會反感。

但如果講反戰精神表達得最好，其實係X，不過劇情太悶新入坑未必捱到，可以J下女主迪花同兩首op先

好好聽

想問邊有得睇 前排聽 ash like snow 聽到好想睇返

你睇埋落去啦
個個睇撚完re rise都有賺冇彈
依套野係由冇人睇好去到個個睇完都吹奏緊係有理由

好啦我搵日試下

我隔半年就睇一次..

anew一槍俾剎那屌死 再推開lock on 再神交 再播trust you
呢幕真係痴撚線

最後哈曼含笑而終證明佢已經比捷度拯救左

最後佢明明可以唔洗死㗎

個段時間中東日日都有砲火，新聞永遠有班細路托住AK周圍走，時代感好強烈

劇場版以為自己睇緊matrix 同錫安城一模一樣

X頭30集可唔可以cut咗佢

冇記錯zz係連住z完咗之後就即刻出，z都悲劇都咁，zz再悲劇就真係嚇走觀眾

話op3唔正已知道瘤主弱智

lockon渣gn arms出黎救場個陣 話依家就艦隊突破就開左transam沖左去母艦到

其實套野係戲院第一次睇都有小小1999 但番到屋煲多幾次就越睇越有味道 啲對話更加係 有一幕els出黎大家都有唔同意見

lockon + 拉薩： 唔撚理喇 同佢打過
超兵夫婦：咪住 咁樣太魯莽 可能對方唔係想咁

又或姐一開個場

lockon: 唔駛去打個招呼咩
剎那： 無咁既必要
lockon：仲虧你係變革者 咁遲鈍既

其實剎那已經進化到知對方諗梗咩之後唔理粉紅頭都係想佢死心 點知粉紅頭都唔死心 去到剎那醒方同佢講番一切 所以粉紅頭就講句 好大喔

同鐵血一樣
第一季政治隱喻好多，
有d甚至係現實上會用到手段

agger
由其玩g gen crossray嗰陣重溫番啲劇情 心諗咁似嘅

有冇片

Seed?
Destiny 做爛左個名啦
根本已經爛哂
00好睇過佢多多聲

冇啦佢自尊心咁重

成套野其實我係由第一集每個星期追住睇
第一季死左大半好撚深刻
然後第二季一出黎變人棍又係好撚正
第一季仲係度屌緊沙慈同路易絲做乜鳩
第二季先重返戲份
兩季最鍾意個角色應該係小新老豆（已經冇得再聽佢把聲）
最慘角色應該係艾紐同lockoff
Lockoff 寫得比佢阿哥更人性更有性格
呢一對真係
連Ed個幾張圖都畫得佢兩個特別正

機戰T if線哈曼馬沙同馬士文係隱藏角，最後懺悔完放逐自己後再同UC三主角會合好正

lockoff

PSP嘅第二次Z破界篇再世篇將流星作戰整合做伊奧利亞嘅天人入面，zero系統都係veda嘅一部份，wing zero同00R係計劃關鍵嘅機體，嗰段劇本真係寫得好好睇。

佢個故事背景冇乜問題，問題係冇明顯嘅敵方勢力同大義，成個故事散到好似皇道漫咁打怪升lv，最想表達嘅反戰精神要去到好後期先有，宇宙軍同聯邦軍又遲出現，結果前段打嗰兩兄弟同中段打人工NT個金毛仔好似火箭兵團咁都係比主角升lv用

對比早過佢出嘅作品同其他平成三部曲真係顯得內容唔夠充份，就好似最新嘅macross 作品咁，就算反戰精神最好同女主個靈媒氣質好脫俗都救唔番

嘩咁正！呢個crossover一流

係超好睇，嗰陣玩日版冇飛過劇情全部睇哂，OZ同00世界嘅各方勢力一齊軍演打天人眾同wing眾嗰段都係幾正，仲有魯路修份

嘩三套愛作咁樣crossover

一向係咁叫

好易，只要天人去盡
殺晒獨裁既政權咪得，再強制一定要行民主政制

講00點可以唔提hero姐

高達玩road movie真係好難寫得好
X太悶, G復又太趕

唔知有冇post左 我照post左先

1. 依家興異世界
2. 第一季主角已經係黎自異世界，第三季都係用VR包裝緊一個異世界故事。
3. 第四季要解釋返第三季既bug

我既理解係第三季本來就係想寫返第一季主角既異世界，但某d高層同你意見相同，臨時ban左異世界設定。結果好多劇情都變得不合理，甚至缺乏工期，作畫崩壞

老實講認真少少攞電競黎做題材好過啦
反正近年又輕，同埋本身BF就係砌高達打機
依家懶係好似現實打死人咁，輸一場好似死全家咁，新手比排名頭10既恥笑你唔係我對手，真係睇到好抽離同埋好尷，要幾中二先會係打機果時講到D咁既對白，仲衰過我就係高達，同埋上季要玩家打外掛已經右上角左佢

明明樓主講00
但好多巴打覺得鐵血好唔抵
屌你岡媽 將鐵血1+2季變前傳算啦
我想睇曉大個仔幫老豆報牛

X個背景設定好吸引，但實際成品好hea
機設好求其，好似是但貼兩個標籤落去做一隻stereotype咁
角色成長過程好奇怪，結冰湖同個小國國王都睇到我一頭問號

其實X既世界觀應該將重點放係描寫戰後世界，show off多d科幻/災難故事，主角去到最後大戰先9up個旅途學左d咩，點解要打底奸角都得

好彩用個類似既世界觀reboot左做turn A

如果你有玩機戰Alpha外傳，X同turn A個世界觀正正就係故事主軸，嗰陣X同turn A仲有EW先完咗無耐但已經入咗alpha外傳，我會鐘意X都係因為X同turn A個戰後世界觀做得吸引。

FYI X有外傳漫畫講原作9年後嘅故事，幾有人氣，睇過都覺得唔錯

大家咁話啦，你睇最後朶花幾靚幾有意思，輸贏根本唔重要，最緊要畫面靚就得未溝通過點知唔得，下下都用暴力解決只會令自己變成怪物，同對方無分別

G伏一來係每集資訊量太多又冇解過，二來d ms 造型好撚趕客，當初一出機設見到隻高達成隻小強咁就果斷揀睇鐵血的孤兒

我仲記得有隻TV buddy咁嘅ms，真係好撚柒

係奇奧條女出嚟唔知做乜

都要睇係邊套嘅

op3直情破壞哂套劇氣氛

第二季佢嗰首插入曲都好聽

如果你係當年睇live，你就會明點解大家咁氣憤。經過雨傘同魚革，鐵血的孤兒初出嗰種反建制同反左膠嘅味道係帶咗比好多人一個情感宣洩嘅窗口。

第一季擋我者死，冇乜手段。成班比人當垃圾嘅後生推冧班大人，自組鐵華團接大小姐個job。兄弟死咗第一次了解搞葬禮送兄弟走嘅意味，岡媽拿手嘅青年成長橋段。到後來有深謀遠慮嘅朱古力幫手落到地球再打贏號角做結尾，嗰陣真係隔住個mon拍哂手掌，幾乎冇一個位係抵屌。當時比咗幾大希望終於有套可以叫神作嘅高達睇。

第二季頭半去到打MA都仲叫做冇乜事，二線角色又有發揮，打MA直頭精彩。去到後半豹魔支原裝魔劍射失咗，雞蟲死咗，sad到仆街。但由朱古力拎到巴力開始智力跌到落0。鐵華團落到火星同蝴蝶女打，巴巴比魔劍射死咗，昭宏同二世祖攬炒，然後蝴蝶女斬巴巴個頭示眾嗰下著哂火。由第一季鋪大小姐受貞德啟發解放火星到後來貞德個位比蝴蝶女搶撚咗，鐵華團收皮。啫係岡媽用咗50集時間去撚哂成班觀眾。

後來各種追加嘅編劇同製作組comment我都廢撚事講，黑撚到主角團咁嘅下場喺高達世界我都係第一次見。有幾鐘意就會有幾憎。嗰種恨鐵不成鋼同比人撚嘅感覺加埋一齊真係好撚躁

仲有萬惡嘅魔劍同粉飾太平嘅號角，魚革後天琦入獄加埋本土派內鬥你真係對香港意興闌珊。你睇17-19頭半年幾多人寧願做港豬番支那洗錢。成套鐵血比你嘅就係叫你唔好同個建制鬥，個心情複雜到唔係單論高達作品故事好壞咁簡單

可惜P牌 如果唔係想俾正皮你 你講曬我睇完嘅感受 我有時諗起會FF幫鐵血第二季改劇情

講到打低MA要付出咁大代價 朱古力應該利用鐵華團消滅個政敵鬍鬚佬同剩低啲MA 跟住坐上巴耶力一鑊翹起三明佢地

破滅魔劍直頭唔需要存在

但問題係俾兩枝浮遊砲插爆就真係好夾硬

link?
我淨係睇過第七次宇宙戰爭舒文既前傳故事炸

你要咁on9諗到咁左膠無辦法 00由天人開始一向都係止戈為武 唔肯坐低傾就打撚到你坐底第2季剎那開始覺醒知道gn 粒子有咩用就講左高達唔係兵器 亦都唔係破壞者 係可以令到雙方溝通既一件野 去到劇場版都係如果傾唔埋都要all in打 自己on9睇野咁片面就出小句聲唔好囉黎7喇

非正傳外續作品，叫under the moonlight。喺海底執垃圾搵到另一部封存咗嘅量產X，同一個疑似new type。主角係宇宙落地球嘅拾荒少年

我反而就冇睇過舒文前傳，其實官方肯出舒文嗰次戰爭嘅故事實有得做，起碼叫做解釋到點解失去咗NT能力，仲有佢個紅髮死對頭嘅恩怨。Lorelei之海佢條女上迪花身只係講咗一半

根本就係活生生做鳩鐵華團一方嘅架空武器。beam對ms裝甲冇效嘅年代你用戰艦射魔劍咪仲屈機，咁厄祭戰仲洗撚打？女武神同高達整嚟都on9

巴力仲洗乜手撕MA?用魔劍得啦

魔劍推翻咗本身個世界觀，月鋼呢套外傳吹到幾好睇都唔會有人用心睇。魔劍玩撚哂你仲出外傳講班高達打生打死做乜

仲以為得我一個鐘意lock off 多過lock on

奇奧有條女？真係唔肯定

川瀨智子

佢個破滅魔劍既idea好似係黎自中世紀騎士比箭/弩打敗

但根本同靠高達終結戰爭既設定唔夾
諗住話係禁武就解釋到點解唔用，但又解釋唔到點觸會禁用，愈兜愈衰

啱啊，你睇劇場版佢部屈起嚟同00Q有得揮，開雙核點會閃唔走

但嗰陣最on9係自爆機海

因為呢套戲識左the brilliant green

係係你最識critical thinking，打到傭兵就死，之後聽到電視機唱歌即刻收手放走佢實唔左膠啦，all in打=將最強既00q放去敵人中心傾計
好彩你唔識政治，比你做決策全人類等滅種傾唔掂就打喎，你憑乜覺得自己傾唔掂仲有能力反擊？靠天人淨底個3部機定堆鐵人舊玩具？不過到時你呢類撚樣就會話明明對方過黎交流，係自己人錯在使用武力先，死到臨頭都唔會覺得自己錯

當年1+2季就係追live睇
其實講故仔最緊要起承轉合
第一季已經成功構造到世界觀 人物性格 氣氛
但第二季真係失望 一開始MA嗰段雖然打戲係精彩
但用咁多集數 唔多覺推進到劇情/影響人物行動(或者有我嬲到唔記得了)
MA完咗之後所有追live觀眾都期待朱古力嘅行動
然後搞咁多野終於拎到巴力 點知原來只係得咁嘅料
當時啲巴打每星期都話巴力可能有特殊能力 希望朱古力做場好戲
唉愛之深責之切
加上岡媽啲套路
第2季後半段不停loop同一模式 5分鐘回憶/立flag然後狗血劇情埋尾催淚BGM
雞蟲射失嗰集就係蝴蝶女回憶buff前面三明一直以來都壓住佢來打 去到嗰集突然55波
--------------------
馬後砲咁講句
睇完鐵血第一季都估到結局唔會係bbq 出動/開心合家歡
你整悲劇故仔唔緊要 中間故仔過程做返好睇啲就會收貨
第2季唯一安慰係昭弘夾死個粉腸印度阿星

之前有個高達歌嘅po有UC撚表示freesia係繼z嘅水星之後最好聽，好聽到話屈過水星，但嗰陣d狗血劇情播freesia比幾多巴打屌到仆街，on9劇情累埋首歌比人屌，呢個程度seed d都未做到

當時已經無得打
設定話00q打七日七夜可以全滅els
但無講過剎那/00q頂唔頂到七日七夜
根本all in去溝通已經係當時人類唯一既辦法
結局咪話比你聽好彩賭贏左
用虛構故事黎同你講原來世界仲有希望
下下都要代入香港同中共去睇咁仆街啦
所有要正面意義既故仔都可以當垃圾

你個要求都幾高 又要正版 又要bluray

dl左落黎點會仲係正版

好橙 雖然好聽
一起歌就諗起岡媽餵大家食屎

由頭到尾都無反對用武力只不過s2剎那都話高達已經唔再係兵器破壞者咁簡單 仲可以係戰鬥之前俾大家坐低傾一傾 落果最尾對話失敗天人同地球軍都係攬住大家一齊死 咁都俾你理解到左膠無野好講

lockon隊林傭兵個下咪證證講左套野係有啲人唔會理解到 點都要用武力解決 你又睇唔到

瘤主垃圾程度唔講得笑...

去到打MA唯止都好好睇

順住出品年份睇
利申： 睇晒全部動畫作品

laughed有部一星期全殲els既00q唔用，寧願攬住一齊死都要去傾計喎，其實你呢D左膠認自己天真會少條毛咩，死都唔肯執行個最穩陣既plan，淨係諗攬住自己理想既畫面過世就得，奶哂野就話自己無反對過武力，咁就留返個爛攤子比人接手

veda計算過00q連續打七日數據上打得贏
從來無講過00q/ 耐力頂到七日
你究竟喺度做乜鳩
當時人類無其他選擇，只可以賭落對話度

但是因為劇場版中量子型00的雙爐系統十分穩定所以並沒有在實戰中使用。其身為追加武裝的性能十分優秀，在吠陀的模擬運算中裝備了此配備的量子型00，在駕駛員為剎那·F·塞耶，不考慮駕駛員的負擔以及ELS的增援的情況下得出了能在一個禮拜的時間殲滅ELS的結果。

其實你無睇過咪出聲囉

仲有嗰部係當時根本無整到出黎既全刃式
仲要即使整埋出黎都唔會夠els打

係, 所以去信一個你唔知佢底蘊既種族, 仲要當時已經開火, 連對方資訊邊度咩名咩目的都無既一定會將00q當兵器用更加有勝算
其實你知唔知咩係決策, 唔係叫你揀個結果最完美既選擇, 係叫你揀個結果最穩陣, 最有勝算既方法, mutual asserted destruction 聽過掛? 你唔好話核彈咁可怕, 大家拎個心出黎對話算啦, 夠架啦cold war美蘇領導人有你咁天真唔駛一年應該一早結束

終於搵到,小心笑到仆街

剎那覺醒做變革者咪feel到可以試下傾唔駛all in 廢啲個個沙曼大尉咪話els係到呼叫 地球聯合軍個班咪好似你咁整條絕對防衛線俾人15分鍾突破囉又一個沖出黎柒

點解現實開高達唔得，異世界唔得，係電競先得？何況成個divers系列都有電競元素。已經好多巴打講過喺現實死咗人，你仲屌佢懶係現實死人jm9

同fd打機果陣激動，講嘢中二有幾出奇，唔通我留返食早餐先中二病發咩。阿寶話爸爸冇打過佢就唔中二？倒不如話打機中二先最正常，你唔發覺連登仔同vr chat既人講嘢比現實自信好多？

睇完第一季 好期待第二季
到第二季出果時 咁岩學校有大project要忙唔得閒睇live
結果係連登比人好粗略咁劇透左 到而家都唔敢睇第二季
接受唔到咁既結局

真
els仲識進化

咪打撚輸左
決乜鳩策，成個故事就係話老頭子預知人類一定輸到pk先整部00q出黎賭對話
然後人類真係試過打點知真係唔撚夠打所以剎那先去對話
如果學你咁留部00q去戰鬥，唔止畫面唔好睇，連人類都滅撚亡埋

根本就已經輸左，何來穩陣，何來勝算？
如果我唔知咩叫決策，我都幾肯定你唔知咩叫大腦

同埋個部宇宙手推車火力一定勁過00q喇 咪轉頭俾els秒左

因為剎那 + 00q +full saber先係人類最高戰力
但當人類最高戰力都唔夠打嗰時，仍然死攬住部機唔去賭最後既可能性
我都幾肯定呢種on9 真係做決策一定係葉名琛level

Divers唔會關異世界事，bd box訪談監督講咗divers係以模型拯救生命出發，rerise係再進一步以模型拯救世界出發。冇缺乏工期

仲有Fighters同divers完全唔同世界觀。fighters第一季監督唔係綿田，本身唔係構思者，設定自然唔方便攞嚟寫。try入面綿田都冇搞嶺司

屌你有無睇套野架 剎那第2季開始已經講左高達唔單止兵器 到佢第一次接觸els就覺得對方係有啲原因 但暫時理解唔到 所以最尾想試下用量子爆發駁下 係咁講做咩on9決定你咪同啲黑狗藍屍一樣囉 唔肯大家坐低傾下就一味否定對面話對方來者不善一定要用武力

蜂蜜四葉草

ching我諗你quote錯人

其實00 既變革者咪即係2001 太空漫遊既星之子
就係講團結同進化左既高等生命之間先有可能互相理解
如果唔明呢啲經典科幻概念既文盲就只會覺得變革者就係駕駛技術好既ace
好似樓上條紅字傻鳩咁

有咩好嘈
剎那有超能力就話人左膠
你有咁既能力都可以感化柒婆既

睇得唔係好清楚
其實個計劃係咪預計埋天人唔會壟斷到武力
所以唔怕得到武器既人會腐化?
老頭既路線圖係乜, 咩都俾哂天人, 然後hope for the best?
仲有innovator係點產生出黎, 係咪接觸得多gn粒子就得

你睇咗劇場版未
佢搞咁多野係為咗將來既對話

依家咪一直都屌你搞爛個局先拋個波比人執手尾囉, 你呢D 阻膠到底幾時肯醒, 仲話畫面唔好睇, 試過唔夠打, 已經輸左啦喎, 套戲幾時又有真係派過00q上場打呀又, 佢淨係去做你最鍾意既對話咋嘛

sor quote錯左
認同你最尾個句 uc撚已經洗左腦newtype／ 變革者＝戰爭機器佢地都唔會諗起成套00都不斷講 即將到來對話3個元素 Gn drive veda innovator

回第一點 有預過 所以有提子存在 亦都有諗過有人會偷veda 所以有transam

第二點 老頭路線圖就係唔好上到字宙都打仗 李瘋子出現可以講係佢既路線黑暗版

第三點 係 接觸到gn粒子耐既人係有機會成為變革者 而剎那最後係完全覺醒為先驅者

你黎黎去去就係擺香港入去個日本動畫故仔度睇
突入嗰陣唔駛打嫁？咪又係單機改變唔到戰局
咩叫玩爛個場，無天人統一世界，地球唔會整到gnx IV, 死得仲快

根本當時大家有落場都已經知道賭對話係唯一出路，你就上帝視角死都話有得打仲要quote啲錯誤決定

打就0%, 對話就10%, 你就一路話要穩陣要理性要決策但揀個0% 既方案

唔缺工期都崩成咁好難以置信

錯誤設定

地球聯合軍未打前都預左好大機會死 去到尾段卡蒂問皇小姐仲有咩希望 皇小姐都話不如駁埋最尾一鋪就係睇剎那對唔對話成功阻止到 根本就算00qfs上場都全滅梗 veda都無計算到原來els係可以擬埋態

所以完全唔明點解一個從讀者角度同故事人物角度都係0% (死打爛打) 既方案點解會係「理性」同「穩陣」
根本係無得揀
同埋科幻故仔就係講緊els同變革者呢啲宇宙生命已經超越左人類，人地個設定就係高等生命之間可以互相理解，所以先可以帶來真正既和平，結果又拉埋啲咩美洲原住民黎講

sorry, 見到呢種會將個局搞爛然後反手將個波推比人既行為真係忍唔住上火
我寧願佢好似你咁同我講, 剎那有超能力所以做到, 好過佢死都要同我講呢種行為無問題, 畫面靚就得, 「對話點都好過武力手段解決, 失敗我地就準備戰鬥, 輸就一齊輸」, 話佢呢種天真行為叫左膠仲唔認, 屌明明搞到咁你最大責任仲有臉同我講一齊輸?

btw冷靜落黎睇返就見到, 連高達post都可以變成咁, 人類邊有可能互相理解到呀

因為你無睇哂套野上文下理一味否定人囉 水島係套野俾左高達一個新定義 你就點都要固執高達一定係囉黎打唔可以做其他野 剎那由頭到尾都係勇武個批都俾你講到阻膠

你真係好撚核突
依家邊個有否定過武力
但打完真係唔夠打
所以咪尋求最終手段

同埋真係唔覺得你睇個日本故仔都將香港投射落去代表你好上心/好勇武
只係代表你好on9

其實係咪睇到00Q冇得好似SF咁蕉蕉蕉開無雙所以唔順氣啫

其實都可以既

剎那 同 公主分別係勇武同和理非既頂點 第一季互屌 去到第二季唔會阻止對方 最尾去到劇場版就係互相明白對方

點解結局唔係剎那用00qfs打斷曬els啲手手腳腳

明顯喇 又無nu高達同反派對決 又無sf掃蕩戰場 啲人咪話劇場版糞囉 上映個陣啲人睇完個個都係咁講

剎那係勇武和理非集於一身
到底左膠個位係邊
係咪粒聲唔出殺撚哂D人先唔係左膠
咁你殺過人未

我覺得divers畫面好過rerise，武肺就有d影響。g伏同夜叉姬係日昇一組，佢地最老練先咁靚。rerise e個水平先係日本動畫既標準畫面

其實電視姬比人叫電視姬就係因為公主只係識睇電視
與其話互相明白不如話電視姬本能就代表住「和平既應有姿態」
剎那同電視姬既感情就係剎那不斷接近緊理想，哪怕用任何手段，而呢份理想咁啱係有一個活生生既化身

唔覺得電視姬係一個和理非，佢係一個圖騰

唔想再嘈, 我同你死咬戰鬥同對話邊樣可能性大D係永遠唔會有共識. 因為我地已經有左先入為主既觀念, 除非bandai肯將兩個可能性數字化做出黎, 所以唔好再哂時間講樣我地唔會說服到對方既野算啦
下一點我只能夠講讀多D書, 接觸下higher educational level識多D知識無壞, 人類未經過準備就去接觸另一種種族只會係災難, 歷史係例子, 呢樣係out of context既, 不過我估你就會話設定點點點所以無問題, circular reasoning 所以都唔想哂氣了, 想知就自己google 啦, 大家出發點唔同姐, 唔回覆了

呢個係你囉人類黎講姐剎那係撚人類咩

嘥氣啦，故事講得明明白白，對戰係輸硬，乜野無數字化

設定就係設定，你夾硬揾幾多歷史都唔會改變到故事設定。創作出黎既故事係反映同盛載住作者既願景，而00 就反映出作者都和平既美好願景。宇宙文明和平共處係60 年代開始經典科幻故事既主題，我講既2001 太空漫遊就是例子，我真係建議你讀多啲書。

btw, 縮返入老母個西就縮返入老母個西，唔駛拿返咋沙啦，比人笑多兩錢重啫

我指佢既回覆呀ching咁岩有個最新最明顯既例子, 我唔鍾意劇場版所以將現實代入00係我on9, 然後我鍾意00所以我話s2剎那同偽娘所以我覺得佢地諗法代入現實又無問題
好了真係唔講了, 反正由認真一刻開始已經輸了

Lockoff 人物角色好貼地
起碼為左條女先開始認真
之前一直活係阿哥陰影下
所以希望人地唔好將佢當成阿哥
其實佢呢一對真係好慘
睇到好唔開心
同Eva 三號機個選擇一樣咁殘酷

等我再同你講多次喇老頭既對話係要有 gn drive veda innovator 事旦小一樣都唔得 同埋佢自己都諗唔到外星種族咁快搵上門 而innovator係進化左既人類 唔係舊人類

off topic but作為art major student得罪講句, 你覺得咁簡單就叫創作你一世都唔會寫到另一部2001 space odyssey level既作品, no offense 不過努力一下都可以挑戰下異世界後宮輕小說既

z2 w同00都係tv版個互動真係好正

no offense作為一個人類得罪講句
人貴自知憑你呢啲理解力都有資格判斷咩係好咩係壞？會唔會太高估自己

一人讓一步, 咁我認同00按照故事設定劇場版既做法雖然我仍然有所質疑, 但都無我講到咁差既, 但我點都要提句, 現實無咁既條件照做=on9左膠

其實計劃除左天人仲有好多執行者
有影子部隊天使
有出資既有錢佬
有監察者
有諜報組織
而最強天人其實有情報封鎖，唔知道贊助者同監察者既身份
老伯個原意就係多邊監察任何一方背離原有計劃都可以被其他方修正
只係咁啱故事就係贊助者同監察者叛變就有天人去補鑊咁解

谷口悟朗啲動畫又係好正
Code geass 唔洗講
ガンXソード又係好精彩

00背後個主線 為未來既對話做好準備，真係好吸引

係
佢入面對和平既理解其實好深刻
無論係話人類需要一個共同敵人黎團結
定還是走秘密主義路線互相監察等計劃唔會走偏
定係話人類需要進化成全新既物種達到跨物種交流既層次
都係有參照過現實而認真咁去修補所有可能既漏洞
唯一唔合理既外卦就係全能veda

bd除左開大技之外，有大量既戰鬥畫面係定格加d特效同鏡頭移動炸喎，我未見過有高達動畫偷懶偷得西利過bd。真係seed d都無咁過分

反而re:rise全程畫面正常

咩名

我指00

無限的未知係神作
仲有Planetes

嗰部係維修工程用嘅野黎，定位類似鐵球咁

00 S2 有期俾人 屌到 ...
肥佬水島好似作到冇撚晒橋咁

睇完2-3套之後 就去挑戰下最特別的TURN A
冇擁腫 背包 純粹 就 劍 同 槍 飛彈 格鬥
月光蝶唔計啦

其實成個第二季都係don't know doing what
一季尾埋咗嗰堆咩四大財團伏筆冇用，大小姐成個第二季又係don't know doing what

中間堆黑道劇情又係冇意義嘅，除咗用黎整死啲人個幫會對劇情零推進，個幫會對個世界觀又零影響，有舊伏筆唔用就去寫God father但仲要寫得差

成套野根本定位唔清，第一季開咗個好頭但第二季根本連清晰嘅主線都冇，哂鳩哂

打MA係動作好睇，但劇情上其實有啲悶，冇咩緊張感
再加埋日後堆訪問，我直頭覺得佢地有心整到咁差去撚鳩我地

量子電腦+deep state big data ，唔出奇
最緊要有個Aeolia Schenberg帶頭

邊度有得睇返

勁到可以不停劃時代咁研發性能秒殺前代既高達

同依家台積電一樣，突破到當刻既工藝技術咪整到囉，係套transam 太癲

我都係講緊00
係講緊話俾seed蓋過風頭根本唔係囉

終於有人都覺

星空的邂逅

情況同當年蕭正楠唱一千倍動能中間啲高音叫用番jam project d 聲一樣

餓呢娃 gundam

Op3有咩唔好
我真心想知

做乜9，咁配音慳力d？

佢前面d人明明好激動咁嘅樣都可以把聲好平淡

turn A既重點完全唔係高達，而係佢既角色描寫同世界觀
同時亦係00出現之前對高達既主題推進得最多既一部

唯一係子安 個角色。。。 唔知點

seed 其實都係

不過最後都冇拎番宇宙飛鯨個伏筆出來

邊個？